[膠層買中堅未暨法狗肯躝未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區 (60)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

[/center][/quote]多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

原來1001左

Lm

巴塞個陣咁弱 拜食硬

半大只需...

perisic勁到

多仔名宿

Mola可以瞓

拜超係無改錯名
真係好勁

拜咁拿勁

好撚勁

達屎廢左勁多

齋睇比數 巴塞都係廢多級數

下季點踢

仲有多個辛尼

痴咗線 拜仁攻足全場真係好恐怖

Bayern 8:2 Barcelona 3:1 BVB
Bayern ?:? BVB (Farve)?

拜仁
呢隊巴雖然廢 冇諗到拜可以屌打佢地

留名睇下季炒鳩我多40:0

Bad Ragaz. Borussia Dortmund coach Lucien Favre has complained that the German media have treated him “unprofessionally” and “exaggerated”. Favre had come under more criticism over the past two seasons.

死廢老

明白既 lucien

快啲執包袱躝

今年四強竟然有兩隊德甲

仲話sancho留低 博德甲
下季人地有埋sane 玩都冇得玩

2:8

有冇手足覺得沙利ok

中場太多人仲要加多個佐真奴 不了

不過沙利棄用can佢先過嚟
沙利俾祖記炒個post can有俾like

下季都係俾拜狗完爆兩邊

下季拜左邊davies+辛尼
meunier慘lo

拜狗冠軍有2:35，有手足要移民嗎？

【Now Sports】多位曼聯名宿都認為，多蒙特就山曹轉會一事以退為進，但蜜蜂兵團CEO華斯基立即反擊。
多蒙特早前宣佈備受曼聯青睞的翼鋒山曹在今夏不會離隊，但紅魔名宿史高斯、夏格維斯、雲佩斯同聲表示這支德甲勁旅只是虛張聲勢，希望收取更高轉會費。 華斯基（Hans-Joachim Watzke）表示：「我讀到這些言論。這是像史高斯、夏格維斯這些專家的意見，他們曾經是出色的球員，現在也是足球守家，但我不知道他們同樣是轉會專家。」他更再次強調山曹下季留隊：「這是鐵一般的事實。」 雖然盛傳山曹力爭離隊，但華斯基絕不擔心：「我們跟他的團隊有良好溝通，知道山曹的反應，他明白多蒙特是一支好球隊，他在這裡踢球也獲得很多樂趣。」

又幫皇馬練兵

🗣 A message from Lukasz Piszczek: ⁣
⁣
Dear BVB fans,⁣
⁣
The 20/21 season will be my last as a professional footballer. I want to enjoy this season as consciously as possible. In the past few years I have always loved taking on responsibility together with some of my colleagues and leading the team. In the team council, but also as vice-captain. Now I would like to actively help shape the transition and help others to get involved. For this reason I have decided to give up the position of vice-captain and also my place on the team council. But I will continue to help because I know that my opinion is valued in the dressing room. I will continue to express them in the future and be available to the guys with my advice on any questions they ask me.

Good bye, Legend 💛🖤

-OD29

比叔

肥沙呢

weigl咁多新隊友

Everton竟然去賓菲加

睇啲49000空炮真係爽記得啲傻鳩轉會窗都未開就入嚟話睇佢地嘅人雖然我明人多有白痴 但好似係曼聯先特別多呢啲on9球迷

當全體鈀狗死㗎，雖然人少左d姐

夏撚真係好中意唱歌

仲要唱雷鬼之父Bob marley

Sor 真係唔記得呢隊野有球迷

山7ig story 好開心 成班後生仔

真係特別多最癲係可以成日ff乜球員都想入my

Mu

里昂入波先depay是咪要加錢了

打里昂應該仲難過打鏝

輸哥迪奧拿排鳩陣

史達寧果下

哥帥不嬲唔識打黑腸

決賽係拜仁對萊比錫就正

352 打咁多場 西咁多場

有件賤種鈀出嚟了

屌你老母以後邊個仲敢笑鳩法甲垃圾？

好撚好睇 笑到醒哂

好撚膨漲。。。比佢地贏到冠軍應該會續個球會爆閘慶祝

叻撚到

Schulz ig story 有晒啲唱歌片btw

TT應該都係步佢偶像哥狗後塵，排鳩陣再輸比徒弟

四強3個德國教練

哭了

好正

過幾年係萊
我應該會喊

好q

白到

腩黎？

Meme gif

乜鳩陣梅尼亞中堅？

其實邊個會係隊長？
Reus都唔知幾時出得，Piszczek又話唔做vice captain

我諗25隊

留名

33 36係青年軍？
一間j下先

都估到佢會想咁用

又見到Peter

對面教練好似係四眼Peter

法傻又排怪陣

又見到me

有得睇好睇過埋呢個月就say goodbye

留鬚又幾型

TOR

美國仔又入

究竟Gomez返嚟未

褲都除左，仲未有得睇Moukoko

Ak助攻

雷拿應該就快彈起

梅利亞都幾穩下

36唔得喎

黑人手足

Pherai好似仲衰

16呢

呢個好少少
36真係街場靚仔咁

等下半場算 下半場個陣有睇頭啲

估

廢版Peter果然廢

如果唔簽新翼 wolf似會留隊

大球派錢

估打中場

肥短頭槌

點解咁多中場都要踢3中堅

冇計 後防黎黎去去都係個幾個

Delany隊長？

咪轉翻4後衛

依個係咪0中堅陣

陳仔

山出fifa skill

禾地都可以8:2

廢3射12碼會見到佢存在

禾地9:2

山同Jude

10:2

Schulz個球係咩事

🎙 Axel Witsel on Gio:

"He has all the quality to be a big star. He can be a #10, he can be on the side - everybody can see he doesn't need a lot of opportunities to score!"

廢三心諗

普狗係國家隊可以踢返翼了

讓翻件10號出黎啦

Lucien Favre on Reinier: "We want to borrow him from Real Madrid. But it's not done yet. He's a young player who can play as nine and a half, but also as a false striker." [
@berger_pj
] #BVB

雖然真係好有潛力 但真係唔想再幫賤種練兵

佢平時國家隊踢咩位

啲49000肯收皮未見我多傳下轉會消息又j 見辛祖完場同fans影下相又j Twitter 班撚樣仲煩 日撚日#FreeSancho又話辛祖喺多唔開心 屌奶星成班傳心師咁款

呢樣真，練完打起又番去賤種

正正經經買個前鋒啦
Paco唔走使撚搞到咁

paco仲要得個26歲
賣佢係邊個決定

下半季haland之後得19做前鋒

仲要出都冇得出

Paco唔想做夏撚後備先想走
季前友賽法Sir試過雙箭頭，完全唔work，兩條友唔夾
最後咪走

沙軒

最唔應該放走係Isak

加個買斷啦屌

週經

仲講緊攞得出120m 多仔就會即放人
不如下年8折賣俾kloppo

美斯走，唔知巴塞會唔會買

嘩呢間又係善堂嚟
叫200m好似太多，念在單狗筆錢下年180m啦

暴聯班球迷仲屌緊領隊唔換人
最撚大問題係佢前場果幾條力架唔識走位
乜撚野馬屎眼福仔成撚日係禁區癡埋一舊等運到
120m買Haaland 好過Sancho
今場佢地有Haaland 現下位晨早大炒左西維爾

你拎得出一筆過120m，我實賣俾你㗎49000

中堅都要買啦
推銷埋ak吧

佢地話今年買完山下年就6000萬買斷夏撚

佢地反防柒啲隻連迪懦夫仲要屌鳩自己友

講真獌而家俾盡咪我多咁嘅級數成撚日以為自己仲係班霸

人地就係有money

仲柒 呢幾年洗咗唔知幾多個億都仲係咁廢

Money 咪幫你買到麥佳亞，費南迪斯，山齊士呢啲貴價二三線球員

見到咁樣 sancho仲會唔會肯過去
去到除咗同嗰幾個英撚frd之外
又要再重新夾過個班人

買咗B18其實都好咗好多

去到又係爭波踢
班大帝個個都鍾意要波
進攻果啲買返黎貴一貴但最後變水貨
山齊士買返黎結果打柴
Martial早幾年被人吹捧做新亨利而家半紅不黑前鋒又唔係翼又唔係
盧卡古就唔好講喺曼聯波都未控好
迪基亞回晒塘咁後面穿晒窿
然後仲要屌蘇斯克查心諗咁多冗員又限米煮限飯仲想點
連戰術體系都係岩岩先成型
呢啲全部睇唔到

學下死敵利物浦先
人地起碼願俾daddy tune幾年
搞到而家變左使得起錢
但又踢唔出曼城既成績出黎

原來Sahin冇班落

曼聯班傻閪成隊都overpay 一倍以上
話有錢但又唔係油王足球
人地鏝鈀overpay 完鐘意唔用就唔用
你傻閪曼聯簽完返黎唔撚掂又要擺足5年
乜撚野連加特都100k+
乜撚野ddg 300k+ 連羅美路都不如

回家

佢哋啲思想其實真係好撚好笑
唔賣佢就話人哋玩嘢
屌咁傾唔啱價點解仲要繼續傾落去姐
我多買人就不嬲都係價錢啱就會放走
同埋一樣野，山選擇延長多一年合約證明佢都唔太急住走
咁人哋暫時都冇乜意欲話想走
就唔會係咩玩嘢啦
明明自己個CEO談判能力唔夠班就話你玩嘢

無買斷條款我多唔用山雪撚到佢完約都重得
家陣一定要賣比你49000咩
何況依家山續約即係寧願留係到做多年德甲老二都唔柒去你49000
買件垃圾英撚後衛都8千萬
1.2億賣山折撚左比你啦死獌狗
無錢買就過主喇死乞兒

而家翼都好撚多，中堅佢借得阿甲仔出去都會用陳頂住先
前鋒買得未

達仔真係要忍痛賣

passlack佢都好難爭到位

防中得三個 仲要開始老 後生一個都冇
我偉走左就冇人擔起條防線了

Raschl

今季蝕左成千萬

49000全面進場

買到Bellingham算係咁

陳仔今年先26歲姐 重有幾年當打

raschl好野來
感覺多範數過weigl

一千萬算少啦
有邊間大會係唔蝕錢
高層唔急住賣sancho套現算係咁

有冇手腳知道夏撚個release clause 係幾時開始生效

21/22

但係中場都太過多人
不如外借去其他球隊磨練下仲好

雖然jude暫時睇落唔錯 但到依家都唔明點解仲要簽中場

人多都算，3戰線都應付到
最撚慘係個教練淨係死出11人

Hans Joachim Watzke: "We have succeeded in generating such a high amount of liquidity that we can sustain this pandemic for a very long time." [Ruhr Nachrichten] #BVB

Hans Joachim Watzke: "We lost Hakimi, but got Meunier free of charge in return. We got Jude Bellingham. Maybe one more player will join us." [Ruhr Nachrichten] #BVB

Hans Joachim Watzke: "The players waived their salaries. Initially 20 percent, later 10 percent. This request came from the team. That's part of the mentality here at the club. We stick together." [Ruhr Nachrichten]

應該Reiner
之前法傻好似都承認咗但係仲未傾掂數

According to SPORT1 information, Gómez is officially released from BVB to hold talks with other clubs. The Bundesliga runner-up last season does not plan with the Spaniard.

In the past season, Gómez made 37 competitive appearances for Huesca, scored one goal and provided three assists.

Asked about his own future, Zagadou said that he is happy at Borussia Dortmund, and has no plans to leave the club any time soon.

“I feel comfortable in Dortmund, I have no reason to change my club. I still have a long-term contract, so I’m taking it all easy.”

如果肯用下腦呢個絕對可成大器
身體硬件真係好好

唔好再失信心就得

佢cup人轉邊好有信心，係容易失位
高波真係贏9硬

講真中場人腳唔算話多得好緊要
3線作戰之餘年年都輪住傷
中鋒同後衛先要重點補
當然換教練更重要

睇得出佢今年比上年有進步好多
尤其係踢3中堅個陣
比AK好好多

佢穩左好多 再跟多年25隊學野 應該就成材了

傳聞係2022

咁快收皮
不過睇數據又好似真係好差

傳緊買zaha 但之前唔係話唔賣山7就唔會買人咩

早幾年賺咁多 蝕嗰10m濕碎啦

其實佢腳下功夫都算好 希望慢慢再成長

冇咩可能啦，Zaha太貴
報紙佬寫新聞加多個球會名，炒news

佢用波好過ak喎，起碼見到佢build up play畀到直線
唔好因為上季對拜送禮嗰球stereotype咗

Borussia Dortmund will not sell #mufc target Jadon Sancho this summer despite posting financial losses of €44m for the 2019/20 season.

[via Sky Germany]
我真係有啲驚最後係放走到時成個球隊公關柒到仆街

迪屁 Dane deal未

話時話 19有冇傳話去邊

Beckham對波想簽佢
但係佢拒絕左 呢家未有著落

ching 有冇廿件我多波衫

里昂仲打緊歐聯，應該完左先會傾

好撚羨慕 得閒見你又po 一兩件咁

今年留到山唔反高層

話時話最近特價都買左件我16/17 GK
有冇巴打邊度有字印返

應該係簽C朗/美斯

試吓打去啲波衫鋪問吓先
丹叔同Burki可能真係要上網搵

人地係簽到球星就唔反高層 多迷係留到人就唔反

上季有白同廢
季中有Can 同 Haaland
暑假有Jude
近一年幾都冇賣主力
知足了

上年咪賣咗JBL 仲有美國仔

又借2季

雞巴佬就算啦
普狗最尾果季踢唔夠1000分鐘如果踢多啲可能80-100m

山係咪會走

佢打咩位

CAM
可以打CfF

cff?

CF
打多咗個F

佢有冇球玉片

佢買完返嚟就一直喺皇馬嗰啲B隊踢
屌 我raschl又冇得出不如借走啦

又幫人練仔
教練最中意揾中場打正前岩哂
好心揾返個有經驗的得唔得

我個件冇印字 但係一樣bvb同dortmund個兩隻字溶溶哋會甩色 之後一直唔敢掂

咁多中場仲借人返嚟係咩玩法

又幫人練兵

反正都係鍠度借，點解唔借kubo
有貨板睇又正式踢過西甲
最緊要可以賣波衫

好似去咗黃潛跟愛美麗了

去咗黃潛了

我都有呢件 不過連牌都冇剪 一路喺櫃

又走寶
好心換過批球探同轉會dealer

一直覺得高dad先識用日本人

呢幾年啲買賣完全睇唔透
好似為買而買咁
最慘買番嚟又唔係食得

等睇南野打起

借過黎練下波啦
俾廢三個位佢

皇馬借多一兩個球員加多板凳啦 反正又唔駛點用錢 有錢就係其他隊搵人

想買件出年主場印比叔
有冇巴打知邊度有

上網買官網/Kitbag嗰啲
或者買咗衫先再搵人訂套字

今次做善堂幫皇練兵兩年

搵返個有料的教練得唔得

幫皇馬練夏雞賣好價錢

又冇買斷?

仲有PACO

其實夏雞點止45m
係皇等錢用平賣

呢個打正前應該都得

薩拉戈薩升唔到班 香川冇得踢西甲

我都係 d字裂晒
但係反而件11同12仲好地地
D字好似越新反而越易熔咁

sorry 未睇清楚

蝗啲幻幻好似幾有保證
借到兩年就好

夏雞係過國米定點，當初唔係話想爭皇馬正選？

你條女飛你果陣夠話想單身一段時間先啦

卡華查仲fit 翻去都係後備

夏雞踢翼衛勁d 干地有料
國米其實適合佢

我白呢

好明顯想比kubo踢西甲
一心adapt個聯賽之後番rm

迪蘭尼都冇
咁多年來第一年冇Reus

會唔會再影架

都唔齊人 季中會再影過

又幫皇馬練兵
仲要又係中場
下季唔打後衛？

不要再說了

毛毛球好細粒

毛毛球矮到咁 轉打假九啦
btw haaland 右邊乜水

咪wolf

reinier 係fifa好撚勁
咁岩今年我玩多仔有買佢黎用

妖人 升到90😂

覺不覺他很可愛

有冇睇youtube 同haaland dorm battle 條片，佢都幾多野講

點Battle法

屌那星，聽日如果8號睇死都要WFH

Online完再瞓

萊斯ig po咗復健片 加油

我萊有望提早復出

留d 鬚型咁多 j 死人咩

今晚睇rb對psg，希望rb贏到

包皮出到
應該偷唔到雞了

杜daddy準備入決賽了

決賽含淚撐拜

贏疤得歐聯？

passlack歸隊

kampl勁左咁多

拜同psg真係揀拜算
雖然唔想25雲拎歐聯，但psg呢啲賤種贏肯定周圍串柒柒

feel 到rb 好緊張
個龍平時咁穩都可以瘋狂派膠
psg 真係高幾班波 冇計

其實多都係輸psg1球啫

球員球迷都係賤種好難得
得卡雲尼一個真男人
鍠疤拜獌呢d球員行出黎都冇鈀嗰d咁犯眾憎

第一次打4 強 緊張都正常啦
個身緊小小 跑慢左小小 就係差個dd

咁講真點都g持返德甲隊既

今日rb輸nagalsman條呔

拜仁冠軍1.48，冇肉食

Btw諗諗下，TT應該>Flick
拜仁球員對比賤種鈀應該只係贏經驗

Diallo 要做歐洲冠軍了

弊！尼馬交換波衫決賽唔踢得？

佢有冇出過場

個新仔冇買斷
我多慘變皇馬二隊

里昂球迷區

其實佢打得麻麻 下半場有腳省中人中楣
之後都無咩好表現

皇馬仲有個奧迪奧蘇拿 不過我覺得hakimi可以代到華斯基斯打到翼鋒同閘
不過拖舟唔like都無計

同埋kubo留返係西班牙 方便佢盡快入藉

點會買斷 皇馬買佢都買左幾千萬

皇馬B隊 拜狗私家雞

兩睇啦 又可以加強板凳
同時間又可以省d錢補強其他位置
如果到時球會有青訓上 咪還返個球員畀人 最緊要幫到隊波

有冇手足想TT回家

反T 既會然請先切腹

TT帶埋愛徒牙路一齊回家

有份串下欄不了

haaland fifa 有真樣

得我韋係型

拜狗打PSG先有機

我偉成日企c 位

PSG 決賽嬴里昂可以話佢地個冠軍冇含鳩量
淨係嬴多蒙特，阿特蘭大，萊比錫，里昂呢啲垃圾球會

濕晒了

以後真馬每隻妖人都送過黎踢兩季啦

型撚到

原來reinier 姓 Jesus
我地都有耶蘇仔

又幫人練兵兩年

嗰頭好似骨折咁做乜
zg2都型，成日覺得佢搞笑得嚟又有霸氣

中前場多人到
法狗: 我只用勝利11人

攝頭嗰張好好笑

原來好耐冇巴西人

不能同意更多

新阿武羅素

Borussia Dortmund
@BlackYellow
·
3 分鐘
Gather round everyone, Marco is back 拍手標誌

一個中堅都唔買？

法狗: 不了 宜家興客串 我地有陳又有蒙尼亞 再唔係肥沙落場都仲得

Sch 字頭果班全部都係垃圾

沙軒翻土超

點解28號同一時開會有2場friendly

我多立場都幾明確一係而家即刻貨水8000萬
另外個4000個可以俾你分開4-5年執行
Btw 個記者好似俾人問到有啲覺得煩

對唔住解釋錯咗係唔接受之前嗰個分期
即係唔接受八千萬同埋之後嗰四千萬分期

係真係好煩 只要有多既地方就有獌係度Free sancho

個新森巴仔踢攻中？

前過攻中，法狗話佢埋門處理係佢見過既幻幻入面最勁，好似係，即係我地等左成年幾既後備前鋒

巴黎進攻齋靠前面三個 中場最多比下直線

咪玩啦Ching
拜中後場加個龍嘅級數都高過巴黎

梗係拜勁d啦 前中後都攻得
我講緊巴黎點進攻

perisic終於有得踢歐聯決賽

25雲笑撚死

應該入決賽了
開場個陣仲驚里昂食到拜

平時已經入左球

兩球

睇佢柒幾撚開心

佢緊要關頭成日miss chance
仲話金球獎

可以期待下呢件

典算，一係PSG然歐連，一係就利雲狗拎歐連back個不存在既金球

梅受傷

你指執雞王梅拿？

我地個個

咁快

抖幾日 好小事

球隊新秀小檢閱

回帶

我多出買牙so9未

牙Durm

軒仔好靚仔

跑唔郁既老野人工又貴點買

巴塞想買迪比？ 我幾想迪比黎多

巴塞要重組睇怕唔夠爭

朗奴高文點名要佢黎,真心唔夠爭

巴塞要佢 又荷蘭人

Borussia Dortmund
@BVB
·
4 小時
🥳 Happy Birthday, Olli #Kirch (38)!

毛毛球趕唔切對拜仁個陣出場

國米買完夏雞
干地先話想走

@ XXX😍

回錯sor9

點解走

我地下年歐聯Pot2

Antonio Conte to
@SkySport
: "We're going to meet on next week with the club and we'll decide about my future. I'm not sure that I'll be the Inter manager on next season, we'll decide together. Inter will plan the future with or without me..."

今晚分兩隊踢？

應該係啦
無記錯近兩年季前熱身賽都係同一晚係踢2場波

想拜贏歐聯是否不智?

理性講 佢地今年抵拎 況且幫德甲搵下分何樂而不為

Bürki原來有著過白色短袖 兩款字都有

又冇摸高高

friendly都唔踢得呀

摸鳩鳩

zaga2 傷到九月尾

法狗今場打四後衛

呢家個隊係咪我哋德國盃第一場打個隊

啱啱黑人手足不忘派膠

呢幾場都係 睇嚟知柒了 下季唔敢再玩3後衛

Yes

雷拿熱身賽球王

廢三都係

牙bell又助攻 有冇迷bell黨

法狗: 廢三就係我地另一個前鋒

17歲就咁成熟
抵買
過幾年又賺一大筆

迷Rey

辛祖d反應真係好勁

對面啲防守鳩到

琴日見完濕地，仲玩3後衛？

Hitz

兩邊一鳩樣

下季433default陣都好 中場偉，bell，白

原來30分鐘半場

我feel到陳仔有機會比法狗轉去打中堅

其實幾好 佢做替工仲穩過正職嘅ak

好期待踢啱位嘅白會有咩表現

杜伊斯堡個隊長咪以前踢柏達邦入最遠入球嗰個

是撚但-夏撚-山7

偉-白-bell

古-25隊-陳仔-梅

個人最想呢個陣開季

+1

如果bell有陳仔個種硬正就好

Borussia Dortmund Starting XI vs Feyenoord: Bürki - Passlack, Piszczek, Can, Guerreiro - Witsel, Raschl - Wolf, Brandt, Pherai - Haaland #BVBFEY

其實佢都有陳仔啲熱誠飛鏟 不過宜家仲細未做夠gym所以先覺得佢未夠硬淨

都係433/4231希望白都係打翻啱嘅位

白應該打攻中

Ak想射爛人地個龍咩

ak 好地地練咩罰球 不務正業

不設防

廢到

0:2

廢撚到

對勁小小既隊就即刻收皮
厲害了我的多

冇中堅 唔計

0射門
廢夠未

肥矮真係好廢 free 走佢啦

真

陳扭到失埋波

半場輸3球 醜唔醜

我係咪要改名

不挽留了

Peter Sir都未改

建議改做 ManuelAkanji

哭能咗

不了

點解可以廢到一球都入唔到

係咪睇錯 輸緊3粒？

改做JulianBrandt

GiovanniReyna

LucienFavre

夏撚唔識射12m
減2000萬

然後法傻繼續3中堅

Psg 有Diallo 同TT
撐了

咁拜呢 有25雲同佩

牙路

紐亞勁到
紐布應該有排等

我多真係同呢兩隊波冇得比

呢幾年都唔使指意贏到拜
係希望對其他隊會穩定d

又唔洗咁灰
上次對拜咪淨係輸一球甘美治嘅靚笠射

diallo熱身

都係輸呢兩隊1粒姐

ddg呢球救唔救到

唔出阿路抵輸

出牙路456球？

出左輸得仲甘

出牙路可以直接頒冠比拜仁

喂買左少少-1，俾多球黎ok?

紐亞真係勁撚到

後備個堆肉緊到

收錢

終於比利雲捧到

利雲終於拎歐聯 我覺得佢都值得拎

收錢+1

咁都比25雲拎到歐聯

會唔會比翻塊牌高華？
擺davies踢閘好似係佢功勞

收錢＋1
恭喜紐亞朋友隊

TT = 高爸爸2.0

講真見到呢隊拜仁我就係諗緊下年點樣打

歐聯都拎埋
黎緊輸比拜好合理姐
永續法蛇

恭喜利雲啦 TT都帶得好

諗下點打其餘隊再搏拜仁失分好過

不過結果係，我多自爆，專送分俾杜塞弗賴堡嗰d，當然加柏我三食硬
其他RB利華又自爆下，最後我地又前四，永瀆法蛇

TT走啦 咪撚教psg呢啲閪隊

拜仁算係幫多仔報咗仇

一日法傻繼續教都唔洗諗聯賽冠軍
盡力攞第二

我驚賀芬咸多啲

唉 唏噓

又一次見證三冠拜

TT 回家吧
一年最少兩場波俾你覆桌

打贏都冇用，肯定又會輸on9波送分俾其他隊

仲諗住洛賓列貝利一走會青黃不接 點知係一走即攞歐聯

我件16-17作客Weigl啲字都好似癡癡地 驚驚

杜曹

唉，下季又比拜姦

平心而論
巴黎打得算係咁尤其是防守個方面
不過始終拜班兵太有經驗
下季我諗T.T應該可以捲土重來

我覺得琴晚頭60分鐘係55波/64波PSG 佔上風
但啲埋門真係食撚晒屎，把握好少少已經起碼兩球
但大賽見到TT 啲部署真係有料到回家吧

紐亞又上曬身
不過我覺得拜仁唔會驚失一球
失一球之後佢哋應該反而會攻擊得仲恐怖

拜d 迫搶好好睇 迫得好緊
班兵又快又好力
我多最驚打呢d

所以次回合都係輸一球我覺得算好

真心 要破霸權唯一方法只有洗錢
但華斯基就不嬲目標只係老二
其他球隊財力唔得
期望rb好過

德國人文化又係on9
無人屌拜仁係咁同人打眼色唔續約免費過黎
而係屌紅牛 屌賀芬（個班主做得耐 有權增加持股 科多d水 咁都比人屌）

因為拿比同高文呢d岩岩好開始大熟大勇之齡

唔覺
中場輸到仆街
華拉堤傷好大影響（換入之後都無態）
係麥巴比個球無力射比紐亞真係好柒
其他兩球都算啦
迪馬個球頂多half chance
尼馬個球比紐亞封哂唔明點解唔chip高個波（好似d前鋒全部都只會鳩省龍門）

下半場輸到仆直

但防守真係做盡
係中前場太差

買t silva 啦屌

go che

我多點會肯比錢買宜家個路線好似剩係玩青訓/買人地隊幼幼咁，寄望黎緊zaga打起算

都係鳩up 下
但35 歲 都仲係穩到仆街 可以帶新仔
車仔買到佢就爽

仲有一個月我地可以睇細三鏟草了

寫緊信問賽會VAR 可摸耳停一場

費歷克應該都有排教
我多幾時先有個好教頭

Wolf希望留

仲有位踢？

冇....
Sancho 細3 reyna 古 仲有新仔
幾時先到佢

Reus had returned to team training in early June but was still working his way back to full fitness when he was struck by tendonitis. His auspicious comeback means that he could potentially be fit enough for Dortmund's first competitive outing of 2020/21, a trip to MSV Duisburg in the DFB Cup first round in mid-September.

牙萊復操左了

窮

40m 買個夾慣夾熟 高潛力超新星都唔肯
一d 大志都冇

打wing back

19拎咗個勳章

不過有morey同梅尼亞2個free
條數計落係係慳好多

之前賣人賺咁q多 4千都唔出

當球壇有80%既老屎忽/媒體都係同拜仁有關係，仲有邊個敢開聲屌
D球員去拜都係屌球員咋，邊個屌拜仁就係鬼

今年蝕左40m呀，係真窮

結果今年又冇前鋒

拜仁： 轉會，兩個字，一免一費
簽唔到既收皮囉，捧到盃個隊先岩哂，係咪咁話呀？

最唔想德甲大搞個隊根本係拜，大搞仲點免簽勁人

人地係想返皇馬⋯⋯只不過皇馬唔要佢⋯⋯當日比得起錢，人地都會走。

如果係真我諗唔到點豬了
閪維自動第三

現實：隨時中賤種鈀

唔係抽嘅咩？ 點leak

比啲咁嘅對手我多is侮辱

莫斯科火車頭都屌打我多啦
唔好講意甲4哥拉素同歐霸之王西維爾

PSG, BVB, Inter/ Ajax, 是撚但/ Atalanta
點解好似好難砌死亡之組咁...

d 人話係假抽

其實利華RB都走主力, Peter Bosz遲早露底，爭四對手應該主要係法蛇

仲簡draxler schulz

白著10號 萊件11比個唔知邊位著左

舊年已經開始著10 Waldschmidt好似都唔差 唔知點解去賓菲加
Baumann, Neuhaus值得入 估唔到Schulz都有份
Draxler

kroos draxler 呢d 出黎搞笑嫁?
又話要改革

Kroos有用好多 派牌又唔失禮又有用
今年表現仲要好好
Draxler 就真係搞笑啦
係psg今年先上個11埸 4助攻

望真啲原來冇13號

btw係咩比賽黎？
點解2個神龍都冇份既

上年世界盃完全唔知有咩用 喂唔到前場 守唔住中場

11號暑假轉左去賓菲加搵weigl

唔係我多狗早兩季撚有前四咩

拜迷話成個德甲都係一體，佢地叫自己做德迷架
其他隊供人比拜好正常
我已經唔期望多拎到聯賽
反而想睇下拜可以連續拎聯賽冠軍拎到幾多年

Me已經cap低左你地怨婦多講既野

唔鍾意，quit德甲囉~

不如多今年狠心降班做德乙盟主

認真想狠心輸歐聯分組去爭歐霸

當年霸氣杯俾利記反cup

官宣左美斯未

唔貪心，禾地牙so都ok

報8:2之仇

咁有創意

不要再說了嗰陣真係唔明點解可以輸返轉頭

柒多

So9轉左張相個圖咁似我地件新衫

典算, WFH冇嘢做悶到仆街

史浩克McKinnie去祖記

佢哋好似真係係財政上出現好大危機

佢哋膠層仲膠過我地
年年賣大包

山笑人

直接走場

想問下如果我多班高層好似巴咁鳩 球迷會係咪可以推翻佢地

左膠大國

南看台痴線佬

今晚打發達邦

有冇可能簽到卡雲尼或呀蘇

俾唔起錢

我又打右閘

強陣

冇人睇友賽？

是但啦，總之德甲第一場我細三又可以鏟草就得

廢到傻

今季除咗拜仁有增強實力 後面幾隊都弱咗 又係爭下老二🤷‍♂️

卡雲尼好似去賓菲加

呢隊1848搓得幾好 入埋波
廢多唔知踢咩春

456456

波琴

波琴好似好多年上唔返德甲

德丙球隊

法傻走未

而家friendly分兩隊出咁多新仔
唔知到時開季有幾多個可以出返嚟

搵二隊練下啫 基本都唔會出㗎啦
係得摸鳩鳩大機會啲

0:3

我睇緊d乜 。

hummels話你班前鋒廢既

真係痴撚線 要個中堅上去先入到波

唔使簽前鋒

炒領隊算啦

D小遊戲片仲好睇過場波

Mateu Morey (fibre tear) faces a four week lay-off. Gio Reyna and Raphael Guerreiro are expected to return to training soon. Marco Reus and Reinier could also play in Borussia Dortmund's next pre-season friendly on September 7 (against Sparta Rotterdam) [Kicker] #BVB

好似話會簽中堅
如果簽多個前鋒就好

傳邊個

Peter蛇賣havertz仲賣volland

有無人知25隊個ig名aussenrist點解 check極都唔明

估同佢中意用腳面傳波有關

如果有得買返papa幾好

Papa應該會走

搵阿甲仔同美欺傾兩句有冇可能吸引到佢黎？

Sergio Gomez will extend his loan spell at
@SDHuesca
until the end of the 20/21 season.

Good luck and see you soon, Sergio!

有生之年 有冇機會睇到佢為多上陣

佢咪踢過囉

發現咗樣嘢，最近兩年歐聯淘汰我地嘅都攞亞軍
二奶多

玩爛個聯賽

杜曹lead兩球半就想守足30分鐘on9

我萊贏到一次歐霸都好

維單叔髮型

今年印邊個好
有少少想印Reyna Bellingham

今年諗住印件作客bell算其他覺得麻麻地

等多陣印美斯

堅持每年一件reus

上年以為比叔退印左 點知今年又要再印多件

我都係
今年我偉加辛祖

同巴打一樣
今年諗緊印多件白定細三 睇埋件作客再決定

上件印Reus已經係16/17
上季三件印咗比叔 白 夏撚

話印細三既驚唔驚出街俾人笑

要等他成功剷到加柏塊草皮先敢印

第一場就剷比大家睇

psg 三個人有武肺

peter蛇用rb個schick代替volland同havertz

Away

係咪唔買人架啦

有毛毛球了

舒候斯又傷

作客要印萊了

都冇錢

陳仔正選

係公海俾人屌到仆街 應該係搵佢打中堅唔啱踢
不過法sir應該都係搵佢頂中堅

白仲後備緊 鼻屎佬堅決用肥腩
白係球員同國家隊都係俾叻叻教練迫害

仲係用達斯拿呢d垃圾

見到個陣即訓

1&1算唔算破壞左件衫
evonik應該會好睇d

1&1 個logo 好似潮牌

我覺得件away冇sponsor仲型

純白字好過 就咁正方形冇乜美感

如果法蛇堅持要can打中堅 今季一定變屌簡

真係 尋晚啲表現真係 俾人叫鼻屎佬契仔 雖然好似真係

佢係夠熱血 但有時集中力唔夠 唔啱做太多防務 最fit應該係拍我偉踢中場

佢踢國家隊都係好柒

訓咗冇睇 班49000仲有冇J緊山7

J緊 Van de beek

緊係有
死多狗咪撚死留山啦 好撚噁心

梅斯達好似因為cp比人拉咗

☑️ England U21s' youngest-ever player
☑️ England U21s' youngest-ever scorer

Congratulations, @BellinghamJude 🙌

牙Bell

上年唔係已經拉左喇咩？

車仔買埋Havertz 今季德甲走好多人
我多試下再傾亞依返嚟啦

當年利華兩星 一個去多愈踢愈頹 一個去車做皇帝
究竟白下年仲有冇波踢

遇著廢教練真係好慘
衰到人地一來到做廢3後備

無留意 咁啱見到

#FreeBrandt

Happy Birthday to one of our own, Nuri Şahin 黃色愛心

Best of luck with your new adventure in Turkey this season! Folded hands

Happy Birthday to German Champion, Ballon d'Or recipient, and UCL winner, Matthias Sammer! 派對拉炮Folded hands

黃色愛心💛

呢件有1&1版

原來bvb shop有ig

啲number搞笑 山著9 Kane著10

尋晚竟然係細三踢足全場 阿哥成場坐sub
細三>世三

Thorgan Hazard best Hazard

又draxler> brandt
cls

出根 kroos 都唔出我白 on99

其實有冇人剩係鍾意我多唔十卜德國國家隊？

me
多球員都冇份踢十卜乜鳩

多太少人入國家隊 慘

Michael Zorc remains 'completely relaxed' with almost all of Borussia Dortmund's transfer business already done. The only players who could still leave this summer are Marius Wolf, Felix Passlack and Immanuel Pherai [Ruhr Nachrichten] #BVB

完 又要睇膠陣

諗緊去十卜比利是了

最近十卜緊挪威

白有得踢了

呢d咁既閪賽唔出好過，廢事整傷

德國辣殺到

萊斯友賽會出？？？

幾時炒鼻屎佬 佢都冇哂貨派

歐國聯當友誼賽姐

我萊

陳同白琴日踢完今日又踢

有萊
平時唔睇友賽 都要撐下

終於可以睇萊

萊+白

白琴晚先踢完

個角度好撚難睇

得白蘭做到嘢

屌好撚難睇

現場睇波feel

萊一個人搞掂

事隔多月 我萊又入波

都係要靠萊

萊

3中堅出事了

萊健健康康踢一季可以嗎

萊留咗鬚更加有隊長味

Götze到而家都未有著落

夏撚國家隊第一場一球，第二場兩球

有冇人知香港邊間波衫鋪有今年作客買？

應該未返貨
我已經入咗主場同白色作客

對北愛我細三都hat trick啦

有冇印字

官網買啦 好快送到

未印呀 睇定啲先

sancho係國家隊終於著返11

真係唔明點解細三有咁多波踢

有料既人始終會等到賞識

今季係咪唔買人

可能好識含

zorc 話收左工了

我地今季係蛆蝗鈀度簽人返黎
幾撚威

曼仲未放棄sancho
出到週薪250000鎊

又黎咁肯比足轉會費未

goodbye and thank you sancho

普係車著埋10號

留明等睇垃圾球會冇骨氣放走辛祖

成件事搞到咁就好心企硬唔放，話之宜家曼比足1.2億，之前講咁多野但見到比夠錢就話放人，到時真心失望

下個禮拜就開季 而家放真係好on9 仲要之前講到明唔會放 好撚冇志氣

都咁多年啦 不嬲都係到價就放

對生嘈的忠告：屌你老味等多年啦，駛乜去慢連咁折墮

慣架啦
通常高調到咁即係話俾你聽會放

屌真係唔撚明咩操作
夏雞冇錢買
辛祖又唔係急賣，唔賣又改賣
前鋒又要等摸鳩鳩足秤
前場又黎個幫皇馬練兵既

confirm左賣？

以後女球迷著多蒙特波衫出街實俾人問價
話唔賣冇人會信

上左市又selling club係咁架啦
不過近幾季盤數咁靚有乜必要咁急賣山
剩睇轉會講緊賣丹狗筆錢依家重有剩
山依家先廿歲又有英藉
份約去到23年 過兩年再賣班英超隊一樣要做水魚比人劏

btw如果賣撚左下季又唔洗爭標

懷疑多子冇咩女球迷

有 小妹

有鳩的

去過啲睇波團都唔少

幾時先可以甩到selling club呢個label

真係好難 要有一個好勁嘅教練
其實依家係惡性巡環嚟 有勁人/隊波夾到就放個主力 之後又要夾半季 之後又賣

淨係話傾掂人工同經理人佣金，冇話比足錢

曼聯DAY1比到夠轉會費就唔會而家EE哦哦比夠人工同佣
冇錢就收皮啦

小妹

小妹 一路都紅字

Miss Peter

有排啦，已經唔求話可以吸到啲大粒球星黎踢，只係求管理層肯下定決心去留一啲打起左既未來球星，eg山同夏撚

德甲除左拜仁 = selling league
除左50+1，轉播費同聯賽獎金少過英西超
除左拜仁，冇球會有honor呢樣野留到人係度效忠
意假都比唔上

賣左下季一場都唔撚睇

Selling club?
望吓隔離史浩克錢都冇得收

仲以為有咩大新聞 嚇死我
原來仲未done deal
之前撚屌高層又話一定唔賣

咁冇計 人哋班霸 德國第一 本土球員只會爭住入 呢個係幾個十年都未必改變到嘅事實

全球獌迷一人夾一鎊都夠買佢幾次啦
年年掉重本都預左俾人啅啦

Borussia Dortmund
@BlackYellow
·
6 分鐘
Women's Football is officially coming to Borussia Dortmund 💛

fifa21 rating

sancho 87
hummels 86
reus 85
haaland 84

sancho haaland 太高啦

Reus最top fit果陣都係88
佢兩個低3點就差唔多

夏撚力量91 射門力度93 25雲都唔夠佢高

基拿比都係得85on撚9
人地三冠王又咁fit都低過辛祖

fifa不嬲名氣同rating成正比

可能fifa 收到風辛祖過獌 所以整定高d 先
獌係fifa 一向overrated

Manchester United have made a breakthrough in their efforts to sign Jadon Sancho from Borussia Dortmund.

曼聯成隊仆街死

企硬億二 Now or never

sancho 83 pace

聽住先 個底真係太花

用daniel james咪幾好，買乜鬼sancho丫

辛祖快啲躝

咪咁快gel頭住我地高層唔係做唔出

冇錢喇 仲唔賣點有錢補中堅呀

Sor㩒錯負評

柏林輸比德乙

阿甲仔係馬賽後備左一場已經po 晒ig 慶祝

屌 now是咪唔播德甲

係fox唔播

姐係今年冇得睇 要搵link

有咩分別

屌 啱啱仲續左

分別在於英超係now直接買轉播
德甲係fox買轉播，而now買fox轉播
好似係

我買now 黎托柒咩...
我又全屋用緊now 睇電視...

等睇加時先嬴到

你真係樂觀 覺得會贏到

牙jude

邊個踢LB

我估陳

一係踢返三中堅

咁邊個lwb

美國仔

估係reyna 但我覺得係細三

真係鳩嚟 諗住對面廢就鳩擺進攻球員 一啲form冇 雖然會贏級數

友賽鳩擺都算 連正式都咁

下半場輸夠幾粒法狗就會放萊白出黎救世 當自己係戰術大師

仆街喇而家傳波都有問題

痴撚線細三點打閘呀

Bellingham比落去果下靚多

SANCHO 差D

你地睇咩lin

77台

屌原來77有

諗唔明點解法狗咁堅持要三中堅

跣低

快啲轉4231啦屌

勝利11人嘛
上季順咪繼續

屌夏蘭

judy 原來係高大靈巧黑鳩

而家reyna係自由人定cm

之前記者會唔係話轉返4中堅

Bellingham暫時睇落唔差

Bell真係有料

12m

十二碼！

唔係加時都有碼射

TOOOOOOOOOOOOR

Sancho

山7

山

唔係世三射 啲曼迷係咪又要打丁啦？

唔錫章 molamola

竟然唔俾黃色衫十號射

丁緊佢心不在焉

sancho 入波隔離班曼狗仲開心過我地

見到就眼冤

reyna而家踢中場？

我以為係夏撚射

judy 踢左15分鐘已經成身英鎊味
一年容易又一億

獌：多仔最後一球

bell真係有d料到

係，陣間就斷腳

18歲都未夠

想要啊？出一億囉

印bell了

萊隊

真係好撚癲同噁心

膠層買幾多幻幻俾我丁我都唔會原諒牠們賣走Isak 的罪

講緊啲曼迷

Bell勁到

Bellxxxxx = 新辛祖

都係黑人手足 頂住檔先啦

bellingham踢落完全唔似17歲

雖然踢走個波似

好有火咁

屌 又係後生上火

Akanji?

燥自己交唔到助攻
都要黃

Number 18 Moukoko

akanji 狂爆半場然後turnover

摸高高定毛毛球好聽啲

Akanji今日幾定

黃牌咩事？
因為佢踢走個波？

正常發揮

屌好好笑

15歲 毛高高

硬係覺得bell好快傷

Can直射

can
呢個位諗起Çalhanoglu射入雲丹費拿

巴打你個名要改一改

兩個咁撚可愛既名唔駛一頁就搞成咁

hitz神救

jude 可以冷靜返少少

TOOOOOOOOOOR

Jude

Bell

Belllllllllllll

Bellingham

Jed Bellingham

廢三

好冷靜

細三靚flick無人講

留意返細3後腳

睇唔到

呢球 助攻果個先有料

點解會擺reyna踢中場

細三唔獨食 傳球是唔錯的

如果個個fit 中場都難排

又係靠transition入波 之後又以為自己好勁 繼續死攬3中堅

唔夠位放幻幻吸經
又唔敢放10號真核落後備

梅好穩陣

半場出dahoud

法狗好似話想佢地可以3後4後都熟
但今日啲左閘傷撚晒

話說meunier想踢埋歐聯先走 但巴黎唔續佢
結果決賽巴黎右路比coman撚

黃色衫十號咪係左閘

呢件就算啦

好鍾意睇陳殺上去

直紅

打少個
係咪開客其他

夏撚靚到

夏撚過得咁靚

屌咁快垃圾時間

TOOOOOOOOR

對面少睇
俾佢空晒射就會左腳kick 右腳

Clsssss

罰球睇唔睇到

入波喎

反細三黨仲有咩好講

嘩廢三

10號轉型踢閘

嘩 屌

巴塞可以考慮下搵地個10號

燈爆

人牆條友係咪想打排球

Aka新全能到仆街

全能球員

鍠有冇興趣搵佢頂佢阿哥

如果唔係有10號仔鎮住個場
法仔邊敢出咁多幻齒

10號轉型左閘 即刻1g1a motm

華斯基幾時考慮換領隊 ？

細三唔鏟草啦終於

睇陳仔頂波好撚熱血

小三好撚勁

勁過哥哥了

班幼幼真係幾好j

又靚仔過哥哥 又打埋左閘全能過哥哥
搵唔到缺點

全部都係皇馬同曼聯嘅未來傳奇球員

足球界佐助

身材fit超多

仲有我地大德甲嘅宇宙拜

夏撚仲未有波入

國家隊出佢 都唔出阿哥
知咩料啦

呢廢唔提得拜㗎 唔係又俾人話怨婦

迪in

希望今場有巴西仔睇下

想睇萊多啲

真心now無直播德甲？
我舊年先買

點解無

Fox唔播

左閘

+dahoud
萊留力聯賽啦

其實而家都未知有冇

全能到仆街

佢國家隊真係打呢個位 不過冇點睇唔知實際點踢

雷拿

美帝

TOOOOOOOOOR

又一億

雷

無啦應該

我偉

Fox唔播姐，now都可以買

希望jude同雷拿今年爆發

睇好Jude

我白

萊ready?

陳型到

夏撚好失望

哇屌萊

REUSSSSSSSSSS

又可以打丁啦

萊個單眼 我屌

夏撚好不開心

黑人遠射

入唔到波

突登射龍向曼聯表忠

最後一個入球

萊個one two

巴西

巴西仔

真係猜得好順

換走埋

又有新幻幻丁 cls

咁早換走山了，要比佢番去執喼

又幫皇馬練兩年兵

聽到個旁述講波蘭三寶

無計，佢都可以打正前既，當做住夏撚後備先

依家有比利時3寶

猜撚到對面波皮都掂唔到

啲回憶湧上心頭

白都甩得幾多

kuba

對呢隊都咁 唔知心態問題定雪得多

白蘭特質素好差，技術差，無速度，無射術，無傳送

moukoko 10月應該即刻出

brandt未fit

白有冇試過同萊同場

打唔啱位

笠射

廢三係咪爆撚咗

完

香川

farewell 了

Jude Bellingham, the youngest goalscorer in the 110 year history of Borussia Dortmund ⭐️ 又破記錄

下個就moukoko

難以置信 呢場波仲多人睇過平時

77有直播嘛

唔通睇多狗係德甲俾人屠咩

細3星期六又有得鏟草！

我就餓左好耐無睇多啲比賽，琴晚順便睇埋車仔隊波夾成點

我睇Sancho 最後一場

屌原來噚晚5球 有4球都係死球

幾firm

美羊踢咗兩年幾阿記就就喺球迷心目中咁有地位

Borussia Dortmund are set to complete the signing of Jamie Bynoe-Gittens from Manchester City. The 16 year old will initially play for the U-19s. Borussia Dortmund beat out competition from a number of big clubs for his signature [Ruhr Nachrichten] #BVB 又整多件

今季多拎到聯賽冠軍，我係旺角裸跑

100%冇可能既事

疊埋心水做selling club

一早已經係

16碎仲踢u19 咁撚垃圾

拜奪冠得1.11倍

咁多 1.01啦

祖記都兩倍啦
唔怪得德甲連fox都唔播

咁公道講上冠意甲競爭大好多 國米差1分
我哋德甲差幾多分？

呢兩季都係衰自己
冇得講

下季佢哋勁到仆街 完全冇得爭啦
呢兩季都有得ff下

望下蘭同辛祖生性
之後再下季辛祖再走就一定冇

爆

1001

推